［慎入］有pat屎係廁所

利申路過見到

所以呢？

入到去唔臭仲好香

無，分享下奇事姐